美參議員魯比奧敦促總統把QQ加入到對微信的行政指令

絕對贊成Ban咗支付寶

Ban 埋 騰訊, wechat

push

係喎, 差d唔記得
QQ有手機版本, ban左we7 堆支那人仲可以用

螞蟻金服

行動post 投訴華爾街投行，幫螞蟻金服上市，幫中共補血